To HKer: Keep Calm and Carry On

《保持冷靜，繼續前進》是1939年第二次世界大戰開始時英國政府製作的宣傳海報，原計劃應對納粹占領英國這一情況發生後，用以鼓舞民眾的士氣。

Sure